[League of Legends][127] 好多巴打貼緊J圖，你仲唔加入?

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

要點先食唔哂

死肥仔

夠薑就除晒佢

得你貼

打G未

彩仔俾人訪問

J圖?我只睇奶牛級

賢仔個D好渣

青頭仔唔鐘意大波嘛

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

星期4又唔開比賽TOPIC

連狗咁都唔BAN就死全家LA = =

三點不露 BAM WHAT=.=?

遲D咪知

REPORT左3次

你同意不將本服務作以下用途：

(a). 上載、張貼、發送電子郵件或傳送任何非法、有害、脅迫、濫用、騷擾、侵害、中傷、粗俗、猥褻、誹謗、侵害他人私隱、有害或種族歧視的或道德上令人不快的「內容」。

點解你會睇

佢想煮死華仔好耐

7SS學野LA
賢仔呢招叫J圖話事法

BAM

好想學JOJO D POSE

斷腰冇工返GA

返左黎一個月都未夠
新上任既老細已經係咁問我公司點 有咩直接講
代表d咩

佢用左GAY圖話事法好耐

我想加十皮野人工

你唔係真係直接講下嘛

請問這裡有無負責人

腎仔已經俾人bang左

7SS

ESPN昨天傳出了3隊取得資格失敗之後,

今天換傳TSM, CLG, C9, TL成功取得資格

這4隊都需要準備1000萬鎂入場費, 2018年春季要先付一半500萬鎂

NA野 WFC

收撚埋D豬閪啦屌

賢仔俾人ban左了

你都收撚埋

見到兄弟 幫賢仔PO

打左成晚終於食到

不愧係雞蟲

雞中之王

king of callg

季尾好恐怖

勁 咁多外掛都贏到

金銀銅一堆代打

Mr robot ep2有拎未

Yes 唔怪得我升唔到 成堆代打點玩

整塊多士落左左牛油
好溜

AA -1

秒

ON未

佢自己

細聲D...

squad食左5鋪..

輸對槍多
ME=渣GA

玩兩場=兩場外掛

訓啦柒頭

OK 我愛返工

吃了豬肉便流淚

次次都落勁多牛油

腎仔係咪BAM左

乖孩子早訓

我係乖孩子 咁我都訓了

好我話

咁我話

痴線 迫人打飛機

好撚正啊

乖孩子快睡

睡了我話

55

話

C

LA

咩話IMT下季唔係NALCS?
FRANCHISING LUL

WA LA

近排無哂廢青阻話事

LUL

回魂夜

哇 對絲襪
好想著

著

咁鬼涼

批撚死班大陸哩

新人留名

點解個吉魯開咁多個post都仲有人理

Nani

唔係話針對幾多後 但肯定係90後

岩

屌 又話今晚黎整寬頻
10點鐘就問射屋企有冇人
話等唔到今晚
戇鳩

屌柒佢

一陣就去打1000

射屋企

殊......

射射

好開心

屌月狗

好

幾時

Call U

師傅：唉 好啦今晚啦

今晚屌月狗

點

傾計咁in

有冇咁勁牙

依家dm記咁撚凍 lin都縮埋

搞唔掂班判頭，完全唔so我，就黎想斬佢

=你

話事世界

Wa

tsm

話事

話事連彈

事

秒事

秒秒事

wa

clg

TOMMY 87

滾啦

tsm ok

泡菜內戰

tsm wac

去in sub仔 有咩要注意

話你識大家姐

識埋d傻系 返屋企等消息啦

一定話識KM

aralalllalal

話你識D野

咁狗

唔關我事==

大家姐

我話識力狗

話識我 CALL G有半價

響你個朵粒粒王？

睇醫生有無 最近我傷風

khan

去睇TSM比賽 話識7ss就免費入場

喂原來又有比賽 乜冇人講

小團子 係咁架喇 垃圾POST

98又搞事

睇下波都搞事

成個E波台比98搞彎哂

98過去搞事未

比人扑哂無得搞

肯定有人未扑嘅

you have no mana

5係

crown

bdd勁到

頭先聽到有人叫TSM
係咪7SS黎

係

佢坐我隔離 嗌到我耳都差d聾

完美屌打

press r

小丑哥係幾勁

勁廢

嘻

比人打到直出魔防鞋

彩仔點評佢變左不死農兵機器

勁 呢次冇死

想劈腎

ok

睇j圖唔劈了

有冇G打

係雞寶到搬過黎姐

pray

98係雞

話左三星勁

WA了

贏左先講

燈

睇到KHAN收皮 開心

但SKT收皮先最開心

搞事撚走啦

Show Blocked User - 椎名真白

CHING HO BALL

訓係床用ipad睇 睇到一半訓撚左

mkib又搞事

98又搞搞震

我冇

蠢蠢蠢 痴孖筋 個個唱錢
痴痴痴 五百塊 在在唱錢
慘慘慘 我老細 收錢不太開心

仆街 真係冇人理 唔通真係block曬我

幾時俾返個PO人

mkib幫我呀

我地過去pubg post小圈子

抵死

果邊D人食鹽多過我食米 不了

條友潛左啦
而家過面未有睇場
隨時有得話事

?

全面話事

OK

想WAC?食屎喇!

最強之盾

你有

冇

我有話事

你有粒粒

可是你沒有沒有權利說你想話事

老老實實
如果KT打LZ,一樣做到3:0

最強話事

老老實實如果我打一樣做到3:0

大家點睇mordekaiser
我好鍾意玩但覺得佢好無力

我肥屍一樣得

最強話事=22秒

打上路OK=.=

聽朝再黎

夠薑宜家再黎

打有把握的仗

全職話事

TSM狗冇

全職都咁垃圾

HO BALL

放豬女仲黎法弱智

7sm

玩POKE唔得既

7sm了

TSM玩唔玩POKE

發現呢到D巴打好無禮貌

對CLG會長有
對TSM狗無

見到D人吹棒KHAN就想笑

岩牙

肥西呢咁

鑽5都不如

見到三叔真係好撚勁

COOL肥>肥西>KHAN

咁KHAN點都好打過肥西。。。

邊個咁得閒負皮我

SKT隻JG一係就幫FAKER
一係就乜都唔做成個大家姐咁

KHAN上連登

隔離PO冇人理你地了

我隔離PO都比人負皮
邊個KHAN FANS咁小器呀

見到樓下有個妹妹仔好正
我日日都ot了

正常 成班LZ FANBOY
野都唔敢講

根叔好正

反KHAN仲有咩好講

咪又係輸 拎隻TRUNDLE殺坦 HUNI都得啦

係 我都得

但你唔敢打

認真問 法洛士出智慧末刃有咩用

pray=終極AAAAAAA流

放3場肥拎女之後自己PICK D廢才英

TRUNDLE多粒粒D定你多粒粒D

電叻答我OK? 出智慧末刃有咩用

廢

+TRIST

三叔打後應該冇哂肥拎女玩

WHY LOL比賽咁悶都咁多人睇

安掌門可否不要老

SKT輸比龍珠係因為有大家姐
定係肥閪太廢

下年開始唔洗睇na

明顯輸PEANUT

GG

LCK #1 SEED

KHAN冇傑西之鬼

KHAN收皮我就最開心

冇形假撚

仲有嗰兩條片去左大西洋

SKT又贏
UZI又第2

鳩白都幾勤力 冇人理佢都係咁搭嗲

UZI

你話2-0比人反CUP2-3就話燈姐
3-0屌虐都叫燈

大把人理呀

你有冇事

幾時有HKA對TSM

唔小心係隔離PO柒左
但有人幫我嘈交
我->即走

JA GA

大6仔

屌你啦

我就係因為唔係大6仔先搞錯D大陸GAG

成班大陸仔討論大陸野

1001之鬼

你好好咩 死台狗

你=#1大6仔

快D走！

點解今日唔見大王

TSM出局跳左樓啦

MKSB

TSM輸左仲有面咩

你就SB MDZZ

仆街 唔識D大6仔用語 駁唔到

點睇我唔小心搞左事
仲搞到隔離一齊QUOTE我果D變埋小圈子之友

邊頁

收皮啦死大6仔
之前仲好意思屌98

唔好睇啦 好柒呀

多得你唔少啦ching

MKIB 98
兩大E波毒瘤

你唔怪得我 我唔係大6仔

以後都唔敢入去了

仲好意思叫通形百萬
is 冇肉

我宜家都r返d fd子了

你同MKIB搞到我呢D想真心討論既人被老屈
正仆街仔

你就傻b 媽的智障
點解好似睇得明

根本冇人理鳩白...

你係咪盲

都岩

其實我都唔明
我見人打跟住COPY

你都係大6仔囉

大6仔成日都係咁做

copy cat

鵝吾系牙....

邊個再屈鳩我係大6仔
我今晚就叫深圳班兄弟落黎打柒你

咁百度仔囉

發克咁多場0/4/0都可以硬carry
仲有乜冇可能

我成日去我英貼吧

WOWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWW

大6仔係咁

明既

你成日都咁做

你有j圖就乜網都上架啦

又岩

大6b

隔離有個真腎仔

♥腎仔♥

我BB去左美國 TWICH仲有咩睇

食洋腸？

沒twich睇未睇twitch囉

唯有睇小路

方撚個小路

邊

方

方GA

死熱狗

大6狗

呢個咩小路都好撚樣衰下喎
估唔到我捲fans都咁低質

我咁夜都起身陪你睇波
你咁話我......

你睇熱狗 關我皇咩事

今季皇好似無霸氣

咁都樣衰- -

有無買最城

嘩......

啲fans好25......

同我捲比 車尾燈都見唔到

你呀嘛 起身撐熱

雞狗一窩

又屈

無, 場波賠率有點低

你囉 雜種狗= =

我揀做狗

今晚買少少我地阿狗

嘩 豬撚到

好波

食屎狗

係喎今晚r霸

有波

又點 你又冇份屌

面面唔準講呢啲

認真問 雜種狗睇賤種同熱狗踢想邊隊贏多D

小安妮仲大波

佢屌埋你都得喎

買左2隊法甲

唔好

熱唔洗問

唔關你事

姐係佢熱狗>賤種?

摩納哥渣

#413
德偉恩偉德
1 分鐘前
個個梁文音真係on9到喊
係咁扮skt fans boy
隔幾分鐘出黎引下戰

佢假皇 冇見過佢睇波 得熱呢場上水

搞事

里昂贏愛華頓 拉素勝尼斯

摩納哥踢左喇

睇錯 舒偉恩史迪加

唔係講緊琴晚咩

ON9=假皇

咁多人搞事得文音俾人捉到

唔怪文識事
最衰都係大6B同98

鍠狗 請珍惜摩迪 今年真係老了 中前場 太累啦

系

我真心討論緊 你見我c9fans都出埋

今季睇得出真係唔夠氣了

你個D叫單機 唔叫討論

去同會長學下野先扮LA

月狗解答我未

係咩係咩

打和咪岩晒囉⋯⋯

含撚啦 你都冇睇

白金5 招雙排

屌 咁你正常睇緊熱狗個陣緊係想熱狗贏喇
你睇場波個陣就係想打和= =?

組織要靠哂伊斯高 郤奧斯了 但係中前場走動太慢 無速度快既翼 或者好似維度爾 保連奴呢種box to box 衝

佢100%係撐熱 你睇佢個死樣就g

摩迪決賽比到?

冇翼 華斯機師真係廢撚到

比到

Yes ar...

摩佬2季拎冠神話好似今季會破季

出到

LOL PO傾波
搞事?=.=

拎就拎硬 最域果d虛火黎

冤枉...

唔俾咩 咁傾返kpop

吹牙

一陣最聯阿狗呢d打到最域一仆一碌都仲得

睇歐聯就知d人比摩佬搞到累哂 點似曼城

咁又唔好

e巴普巴出返黎輕鬆啦

普巴
太死扭了

競猜下年邊個同摩佬反面

我估馬達

四不像
又唔攻得又唔鍾意守
又唔甘心做扑to扑

講真普巴最驚係驚摩佬教到佢變4不像

李城果場拎波扭兩下就射 我屌奶星

又打唔到amc 位 有技術但無腦

黑鬼

如果佢踢到Yaya 咁未幾好

佢又唔甘心呀

入錯po 出返去先

跟左派路 維度爾 馬治斯奧咁耐都學唔到野真係
狙粉表示成億賣左佢 超值但係買左希古恩返黎
買返個意大利前鋒咪幾好

希古恩打聯賽一流啦 出到去靠大巴拿咪算

如果買到音樂比利

點估到佢今季咁撚勁 痴線 打多仔果陣廢撚到

變左重點提防 靠佢同文素基治 希古恩拉唔開防線

買完拿波里廢咗咁多
抵晒啦

冇睇 個乜哥斯達勁唔勁

話說點解阿根廷唔用伊卡迪

宜家邊隊榜首牙

搶人老婆定乜

25

一換出黎就幫文素基治入絕殺

你咪25囉

兩秒就追到啦

我唔係喎⋯⋯

拜仁真係笨柒 呢個哥斯達明顯好過高文

如果阿根廷出戴巴拿踢amc 伊卡迪st 美斯rw
美斯就唔駛踢到嘔

阿根廷淨係出美斯會勁d 其他都唔知做乜撚

琴晚玩fm17 教馬體會 就係比佢絕殺搞到要用save load 大法

睇美斯踢波 唔肯跑

下體會又係沉到仆街 打羅馬呢d閪隊都贏唔到

比返人未

你打沉人

冇得買人真係差好遠

冇得買人咪又係贏R連

下體會後防老了
意甲開始復興了

音樂比利恩斯尼同埋belotti

你係熱狗咋

恩斯尼就真係勁 剩低兩個睇多季先

咁樣屈人都有
好撚傷心啊我😭

不過意大利個陣好似無恩斯尼踢

點解艾沙拉維咁沉

玻璃人

意大利個中場淨係靠華拉堤唔掂 冇防中

咁咪同猩猩一樣

莫達同迪羅斯老到

唔關你熱狗事

莫達 迪羅斯 但係老

下年仲唔係法國

出基沙文就得第二了

Inch到...

我係雞

禾覺得係巴西

揀返賓周咪得
福將

咁又係

巴西都幾勁 不過再下屆啦

咁又真

泥馬再吸收下d團隊精神 同埋耶穌再升下lv 巴西真係唔係講笑

法國隊長都開到聲
冇唔揀佢既理由

法國好似踼唔到主攻 反擊又唔利落

差個賓周馬分波做波呀

的確係

巴西仲有我大米路 psg個馬昆勞斯 4大尖刀

永遠冇中鋒

巴西學02年打反擊 應該勁到 2隻翼衛 拍得住卡路士 卡富

國米果件加比爾囉

Jesus
R9都唔係中鋒

馬些路 丹尼爾

樓下開咗間新餐廳
有個MK妹侍應......

我依家一條友JAR JAR聲緊
佢係咁望住我
笑鳩我毒
點算好......

叫佢坐低同你一齊食

佢企咗係我隔離......

影鳩佢未

同佢講你想抄我牌 而後flirt 佢 跟住抄鳩佢牌 三個月後有左

人多好話事

以後多啲落黎食野先......He

抄左牌先啦

影鳩佢囉

點可以po我條女上黎俾你地睇

點解JOJO打架個陣咁多野講

影咋嘛 邊有人叫你貼上黎

柯啦柯啦柯啦柯啦柯啦

哦
又岩喎

追晒黑色五葉草
下套睇咩好

咁垃圾都睇

打g未

下...
好睇喎
啲女又正

玩緊君勇AC

玩我ac未

第2部>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>1

一食完佢笑騎騎咁話
幫你收收啲野

個死毒撚終於肯走(笑)

有冇食咁撚耐

JAR JAR聲好多野食啊嘛⋯⋯

(笑)

TSM

邊到
過黎影鳩條MK妹

我樓下囉⋯⋯
唔好影我條女

你都偷影得多喇 影下你條女洗死咩

有ptgf開post屌柒連登仔叫你地咪再話佢係臭雞

啱

但你係臭雞

佢冇開post

無開POST就唔係咩

錯

想打槍

加我

做完SHOW 老細又請打邊爐= =

有冇請CALLG

9個人先4千幾算抵啦

是咪打槍...

on-ing

KM而加做緊咩

KM有冇諗返上一份西工

請唔請安祥物

KM是咪要成日飛黎飛去

-1

更新緊牙

次次都等我返工先玩 屌你老母

yes

咁夜先叫雞

同舊同事食飯佢地都鄧我高興

有冇搵老細

有無機會飛日本架

CALLG俠

如果我份工成日飛日本 我會唔會破產

mo

會好多粒粒

飛大陸多?

叫人打機唔開CALL
真係傻系黎

個個月去一次飛田新地 你話幾好

SORRY

照下塊鏡

搵緊條LINK呀=.=

等大家姐咁耐唔開真係傻系黎

CALL G 都要照鏡= =?

邊個同我玩緊

KM返來啦=.="

去左隔黎4排啦

-,-""

唔記得你係阿叔黎

無捲捲台睇我都唔願做人了

你都病入膏肓啦

搵人買左我張貼紙 | Counter Logic Gaming | Katowice 2015
Counter-Strike: Global Offensive

8.97 HKD
買完買到PUBG

LINK

最平果張我黎架喇 !

buy jor

做到野 今日唔屌大家姐

詹惟中

月狗真係狗黎

比白金5屠殺 點搞！

屠殺返佢

想同你做愛

maple gf

4條友邊撚個呀 我屌你老母 成日講D唔講D

ON99

兩個女人
一個鬧人

咁都仲有2個

??????

花狗本人

邊隻係呀

呢篇文下面maple女朋友鬧人
講緊CYO/MMD

E家D90後閱讀能力

邊撚個知邊撚個係MAPLE女友
BTW 邊撚個會LIKE閃電狗FB

UP乜撚

屌你老味 自己睇晒D PTT PO
求鳩奇貼PO入面1張圖加句 MAPLE GF
實有人明你UP乜春啦

台狗會LIKE

大家姐點死

對射死左 佢應該8x

AA未

邊個傻閪會睇ptt lol版仲要like閃電狗個fb
再認真睇埋

給我GROZA

上面咪有

力狗渣GA

AA
拎FW

1V3V2喎...

果個位你掃得晒3隻,渣GA

SOR

你射第2隻射到上天後面果隻都仲未望到你牙

希望LOL post團結一致幫手起2017MAMA投IU 一票

投金正恩我來了

金正恩我就投

yes 想見下金正恩

到佢上去表演我即衝上台屌爆佢個閪

救命

屌爆金正恩個閪

有怪莫怪捉佢去勞改好喇唔關我事

訓

WAC

WAWA

8秒前

國產 野外

最強生命體屎到...

WA...我都想要替身 型撚到

我有

肯定肥到郁唔撚到

邊個比負皮我=.=

你得罪人多

係咪你

WA了吧

WAC之星

秒殺王者

秒你個秒

話事隱者

5得

話事體驗

THE WAC

睇到冰

話事OROCHI

香港

WAC使者

秒殺信徒

真的話事了

踏上這話事旅途

個旅途唔夠一分鐘就完

好眼訓

Mkib又食野

吃了

餓了

支持SKT

打

gay

返工未

想屌到腎仔嗌救命

想報警

隔離d人係咪block哂我

未

屈喉round 2

屈丁

屌你死老母

特斯拉都屌

你呀死花狗

賢狗食撚屎

hi

騰訊推出一款名為「為習近平鼓掌」的免費智能手機遊戲。 圖片來源： QILAI SHEN/BLOOMBERG NEWS
在中國，人們對最高領導人習近平表示支持的最新方式是什麼？是在智能手機屏幕上為他大力「鼓掌」。

在中共十九大週三開幕之際，視頻遊戲巨頭騰訊控股有限公司(Tencent Holdings Ltd., , 簡稱：騰訊)推出了一款免費遊戲，用戶可以比賽誰為習近平鼓掌次數更多。

截至週四下午，這款遊戲的累計掌聲已經達10億多次。

CMR China董事總經理Shaun Rein稱，多數中國人很歡樂地玩這款遊戲，表達他們的支持。他表示，人們喜歡習近平昨天的發言，他們非常支持中國共產黨和中國的復興。

騰訊沒有回覆記者電話查詢。這家總部位於深圳的公司近期因傳播虛假新聞、色情內容以及其他形式受禁內容而受到中國政府的批評。中國國家互聯網信息辦公室稱，騰訊廣受歡迎的應用微信(WeChat)在確保公共帳戶用戶不發佈違法內容方面未能履行其管理責任。

這是一款智能手機遊戲。玩家觀看習近平在中共十九大開幕式上三個半小時講話的片段，然後有19秒鐘的時間以手指點擊手機屏幕的方式「鼓掌」，鼓掌次數越多得分越高。

19秒鐘結束後，玩家會獲得一個得分（鼓掌次數），並獲邀分享到微信朋友圈。

這款遊戲是騰訊最新的愛國舉措，以向政府表明該公司緊跟黨的路線走。目前中國科技公司面臨來自政府的巨大壓力。

之前一天，騰訊發佈通知，微信和QQ用戶月底前不能更新頭像或信息。儘管該公司給予的理由是系統維護，但用戶指出騰訊發佈這一通知時剛巧是十九大開幕日期。

在遊戲中使用習近平的形象有潛在風險。今年較早時候，影射習近平的小熊維尼表情包在網上熱傳，之後小熊維尼表情包被審查部門下架。

不過，目前為止，鼓掌遊戲似乎尚未引發政府的不快。

Rein在談到這款遊戲時說，如果說這款遊戲會有任何影響的話，它是軟化習近平形象的一個好方法。

（本文版權歸道瓊斯公司所有，未經許可不得翻譯或轉載。）

屌 放假

Angel方加？

wac

K

話事
阻我冇頭髮

無頭髮都要阻你

唔好呀 你已經肥架喇 沒埋頭髮點搞呀

竟然硬食

六師弟

我依然是百萬

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

冇人可以wac

My time is now

skt打未

真WAC

假話事

真秒

騰訊推「為習近平鼓掌！」手機遊戲 已累積10億掌聲

為7ss加速

G持習大大

你地幾時拍番條

腎仔

一開頭左邊第3個咪我

扮撚曬野 邊有咁瘦

點解我PUBG前期咁打得 但要同班PUSSY入D無人荒島垃圾城LOOT野

twice

1 秒前

今朝話左成個鐘啦

我京一

大6仔睇咩日文

又係時候去隔離PO玩

你淨係睇 都唔敢玩

推太快 跟唔上

你班搞事撚走啦
我地認真討論

你都比人BLOCK左啦

五幻神大6仔

得我唔係搞事

開波了

我開你波

G持

個個梁文音真係on9到喊
係咁扮skt fans boy
隔幾分鐘出黎引下戰

98 HO BALL

都唔知你地邊個分身黎

上面成班搞事仔扑哂

唔講啦 比人點名搞事

唔怪得之前有人屌連狗話D BLOCK數唔夠用
個陣我仲心諗 邊可能用得晒

bang

系 扑D搞事仔都無哂位

分身狗 我開個分身點你名都得喇= =

你話係咪係囉 你開心就好

2%係咪彩仔黎

尾行98

屌又係個光頭廢嗡佬

棍佬SUP

石像

RYZE

我屌 扑頭仔

TSM TSM TSM

捉到了

gg 3:0

TOTALLY NO MOOD TO 睇

???????????

再睇落去都冇意思

睇怕BLANK哥今日可以休息下

買左MSF會爆三座塔
發現自己智障

撚狗

劇本 GAME3會讓一場 3:1

好波 終於有人引用我回覆!!

that dive

我愛少爺2017

今晚同妹子打aram
有無人++

絲打+++

肥西

BLANK哥係邊

收左錢

THIS機佬GING

我屌你老母SKT,又輸

出blank未

講左兔仔至少贏一場

SOLO Q熱緊身你等下

EU彩又然

機械人根本除左adc以外邊個都拉唔到

機會人

腎仔又話今日再WA

代腎仔WA

今朝咪話左

再代腎仔話

都係冇

5計

狂熱

仲未食到個紅

狂熱斬撚死人

SKT

決賽 C9 VS MSF

比uzi第2 ok?

垃圾下路一直死

咁多場比賽最好睇呢場

leona夾硬打哂人地d技之後再call jg幾撚識d野

SKT收皮=最好睇

呢樣真

兩邊ad既裝

講左兔仔勁

你話SKT 3:1 唔好扮野

錯 , 係出特別英最好睇

有冇人解釋下呢兩場HUNI玩緊乜

你

肥西送頭勁

係打交好睇姐
如果佢pick完比人屌打你咪會話佢on9亂pick

我係話兔仔至少贏一場
好可能打到五場

LEONA惡過狗

想睇bang仔carry

你唔想睇ON9亂PICK咩 老實

唔想

電王唔老實

NON META=亂PICK咩

如果佢亂pick比人屌打仲悶過pick正常英

驚喜隊就係要俾驚喜GA

lets go c9!!!!!!!!!!!!!

c10

好悶 搵唔到G打

出vayne抵豬啦

打98

老實

想學uzi

唔夠打

JAGA

殺唔到blank 要gg了

skt要贏了

呢場輸埋就3:1 88啦

eu狗開始唔識打機

好撚勁

砲俠

BANG ZULUL

反FAKER都要講
而場幾撚勁

砲俠有d廢

搵你上去應該一早完場

I MEAN 肥左之後

巴龍跳草位俾人CC

點解波女有1.4攻速

垃圾之牙

如果係uzi岩岩個巴龍位應該打哂

你都得

我電電一樣得

波女qw bang冇哂血

SKT又輸

skt收皮之日

彩仔係邊

EU彩呢

需要EU彩BACKUP

EU dog choi

3-0??????????????

撐兔仔

2%彩又然一場

乜春

果3條撚屌話SKT3:0

98盲架

大家姐弱智加嘛

next game who win

夠薑PICK CAIT 證明自己

早知買薯片

G持泡狗打殘EU狗

我買幾包上你屋企一齊睇啦

本人光頭 今天我去買洗髮精

一個女店員驚訝的問我 這是你拿的嗎？

我說 沒錯啊 怎麼了

店員竟然說 我以為光頭用水沖一沖就好了

我聽了 只告訴他 光頭不用洗髮精洗 更臭

請問各位大大以及女神們

你們不會認為光頭真的不用洗髮精吧？

呢到有個專家

乜都唔理 打柒賢狗

面面做乜針對我

skt 贏得多都想俾人贏下

試水溫

真雞白

見到ryze

好似話一睇雷G就知邊邊贏

FEEL到呢場要豬啦 卡馬呢D點上到大場面

是日晚餐: 營多兩包

煎雙蛋

連續兩晚打邊爐

老細又請

直落埋揼骨LA

留返個肚今晚食雞啦

d同事 行家約

文音我中伏跌左兩差野 個心好痛

淨係識執

faker雷g教學

呢個禮拜殘局carry左兩次 唔好咁惡

km大哥要開call打 你肯講野先

拳皇

邊到跌左 我去汁

辣圾淨係識汁

唔洗講野 有得聽就得

tst somewhere

OK 我公司 TST

跳起揍落去係咪易D HEADSHOT

skt要收皮了嗎

Skt out

jeng唔洗睇skt

EU彩係咪暈左

SKT唔係真係輸呀

jeng skt食屎屎

有GAME5睇了

講真SKT咁都贏唔到我都認我係雞了

EU 又腦抽筋

你係雞

我屌 faker行行企企等人冇血執頭

唔夠傷comp 兼hype唔起BOT

都話卡馬廢

都話左兔仔最少贏一場
應該打到五場

1000